[公投] 如果香港壽司郎 跟台灣機 個名包含鮭魚 免費任食 咁多位連登仔點揀

事緣:
為免費吃壽司郎！ 台中女大生衝戶政所改名「鮭魚丼飯」

我哋個個月入50K唔使貪呢啲小便宜
唔理啦即刻狗衝

咁多位連登仔點揀

揀完之後可以講吓點解咁揀

大佬呀，我比錢律師轉個名，不如比錢去食壽司郎啦

真

呢個公投係建基於 同台灣一樣嘅改名手續嘅情況下

去市政局 比100新台幣（20hkd) 大概30分鐘內完成
一世只可以改三次名

假設 陳小明➡️陳鮭魚➡️陳小明 都仲有一次機會

有提及食咗大約3500hkd 如果你真係咁痴線 兩日餐餐都去食壽司郎 咁你就賺咗最少10,000hkd

呢樣樣嘢取決於你食量大唔大嘅姐

我呢個公投係建基假設香港同台灣改名嘅手續係一樣嘅情況下

台灣改名咁抵屌?

係

三文魚啦

壽司郎依家已經排到pk
我當佢放題咁食，叫貴嘢，我一個人都係最多食到200幾蚊（我食量作為女仔唔算細），當佢300
我又要搵律師改名，又要出去搞手續，又要排隊食壽司郎，搞一搞都無咗成日，為咗餐飯搞咁多

而且點解要係我改名唔係我同行班fd改名呀點解我班fd要享受我嘅成果呀

不過，就好似之前壽司郎嘅籌擺上carousell，我都可以將自己擺上carousell，作為同行朋友，每餐飯比我幾舊水比佢地食放題有無得諗

㩒錯添，以為正皮改負皮唔改

我可能會整張假身份證，橫掂都係過膠

貪小便宜
壽司郎又唔係貴
洗唔洗搞到自己咁麻煩